(整合)佳記餐廳旗下所有地址+電話

佳記餐廳

屯門屯隆街2號屯門時代廣場北翼地下8-19號舖
TEL:2790 2789, 2790 2889

屯門田景路31號良景廣場地下良景市集1號舖
TEL:2777 9478, 2777 9479

天水圍天耀邨天耀廣場地下L048-L050號鋪
TEL:2412 9978, 2412 9979

尖沙咀寶勒巷13-15號地舖(寶力大廈地下)
TEL:2790 2789, 2790 2889

尖沙咀金巴利道27-33號永利大廈地下
TEL:2367 2999, 2367 2998

旺角砵蘭街177至181號地下(寶倫大廈地下)
TEL:2148 2389, 2148 2989

西環堅尼地城卑路乍街110-112號(聯友新樓地下)
TEL:2818 9913, 2819 1688

皇冠餐廳

天水圍天華路33號T Town North地下NG03-04號舖(頌富廣場2期)
TEL:2194 4600, 2194 4700

皇冠冰室

旺角豉油街38號榮高大廈地下A,C,D及E號舖
TEL:2994 3088, 2994 3099

長沙灣元州街303號元州商場地下G16號舖
TEL:2472 2355, 2472 2366

同一老細？

仲洗問

另一個POST見到

我覺我似藍扮黃，
佳記係老黑開，
同麻雀館有關係，
唔好問我點解知。

僅此致歉

降兵不殺 罷食

唔洗問都知老黑開睇果日就知

我無睇live,
我見有巴打話有雀館既人入左去佳記拎刀出黎，
我想知有無人知係邊間？

旺角得幾間雀館姐 搵下邊間近

最近既都係誠字頭既
誠字頭係水房開既

不了

降兵係咪應該不殺

始終佢極速貼文宣
拎黎做免費文宣 做連儂都好

手足決定
不割

睇得出佢藤雞到咁驚裝修多過罷食

都係一個好做法
當佢藍轉淺黃，
幫佢變深黃

黃藍之間一定要有中立
如果唔係～唔會有人投降
所以降兵～絕不應殺～你最多可以繼續觀望同罷食
再有疑似派黑斬人～才制裁

屌你老母...皇冠冰室都係佢開
日後罷食~

推